---
author: krm
created: 2018-06-28
---
![se]
# Om att tämnka som en programmera

Att lösa problem som en programmerare är annrolunda än anna problem lösning.

  * Vi kallar det för datalogiskt tänkande.




